是否應該分手？

同女朋友拍左拖差唔多一年幾
平時生活無事既時候 的確上係好開心
相處上面 所有事都要我就哂佢
佢一肚餓 一悶 就一定要所有野都幫佢做哂
諗唔到食咩即屌 食到佢唔想食既屌
放假無街出又屌 出街行得耐又屌
我唔可以去所有朋友既聚會 因為佢會悶親
就算帶佢去我朋友聚會都好 佢都會西哂面咁要走
但可以屌我唔介紹佢比我朋友識
佢都會因為好小事而嬲我 例如我食野果陣 食左最後一舊無比佢
或者佢生痱「之」我唔記得帶藥膏比佢 我即刻衝去買 佢都要屌到我仆街
慢慢落黎 我覺得自己做既所有野都係錯 淨係識講對唔住
咁樣既生活好辛苦 我係咪應該要分手

你係佢隻狗多過係佢男朋友

分囉屌你老母臭西問問問

感情問題一律分手.jpg

你只係性奴

內文都唔駛睇
分手

我有同感 但自己仲有感覺 覺得佢會為我去改
但當靜落黎 就會覺得好辛苦
有時係連訓教我都訓唔安咁
就係怕佢一陣起身 我無應佢 就會嬲我

感建分

奴隸獸 奴隸獸

我覺得自己似狗多啲
但偏偏明知係咁 都仲係咁做落去
不停咁接受佢無理要求 再去氹佢

放過自己啦 Ching

人就係咁犯賤 我知道應該要分手
但偏偏就唔捨得
好似已經比佢馴服到有時真係覺得自己做錯
好似之前沖涼去埋痾屎 加埋都係15分鐘
出黎見到miss call 6-7個 話我平時沖涼無咁耐
咁都要屌一餐 又要氹佢成晚

分啦 無謂辛苦自己

男人都係為屌西
如果出面冇其他選擇，都唯有忍氣吞聲
如果你條件唔差，出面揾到另一個西，我勸你分手

分手啦
拍拖拍到咁無尊嚴

對自己好啲啦巴打 同舊屎一齊做乜鳩

你自己攞黎嘅
拍拖拍到無L曬尊嚴
比條女食到實一實
如果你想繼續過呢d生活
甚至未來幾十年都係咁過
咁你就繼續啦 千祈唔好分手
因為佢只會變本加厲咁控制你
你要做好心理準備係咪承受到

同你講你值得更好，你可能又會話唔洗/唔想/唔捨得

咁我會勸你睇得遠啲，難聽d講句你未結婚之前已經當你狗咁，如果你同佢有佐家庭之後，分分鐘佢會比好大壓力你，你同佢一齊只會傷害你自己

條女本身自我又好享受控制你，都係睇在你愛佢，但大佬啊呢啲唔撚係愛啊

*唔撚係愛你

咁點解吾分？

你淨係講佢缺點
咁佢有咩優點令你一直任勞任怨呀？

樓主咁都承受到
應該係因為好愛女朋友掛？
反而佢女朋友就唔愛佢

一個願打一個願捱

你想唔想同呢個人過世？
以後都過住咁嘅生活？

分啦屌你老母 做返個男人
唔理佢係咪大波靚女 條女個性格咁閪
你頂到一時點頂到一世呀
講真佢鍾意你極有限 拍拖唔係咁相處
得罪講句依家屌你都唔會醒
當局者迷 唔捨得放唔低好鍾意
但拍拖係雙方 大家都會變得更好
你睇你依家似乜？狗都不如
到某個時刻你就會放手 到時回頭睇
點解自己咁撚笨柒 同條垃圾一齊
好女仔有好多 最少係攞個真心對你
其實你問得都有答案 想人地屌醒你姐
安慰你就做唔到啦 條女你自己簡
Time will tell 時間會證明分手係最正確
自己諗啦巴打

是

想阻你幾分鐘聽一首歌...

多謝你巴打 可能依家只係自己仲迷失緊
我自己內心係有答案先會咁問 求點醒

就係一路相處以黎 都好開心
無事既時候 都好錫我
呢個我承認 我仲愛佢
只係好簡單睇下戲 我都已經覺得好開心
但偏偏原來佢同我講 係屋企悶 係好撚委屈 就緊我

我明白 愛應該係雙方去付出
唔係單方面我一個人去承受同付出
多謝你巴打
你講既野 我一定會好好諗清楚

吾.... 同我上一段感情好似呀!!!
所以我估你而家呢個stage, 未必會分住
到你真係爆煲頂唔順 就自然會分。
你哋各自幾歲呀？有冇傾過將來？
會唔會視對方為結婚對象咁？

走啦。總有一日你會撐吾住

巴打你講得好好

佢係咪你初戀呀？咁大吸引力
應該通常係無咩拍拖經驗先會咁糾結
因為拍過幾次拖 遇到咁既人 好難想行落去
真係最多2-3個月貨仔 頂到一年你都算好勁
或者你諗大家仲細 拍下拖開心下咪算
但重點係依家你都唔開心 拍黎做乜春呢
如果你係想長拖 就唔好再哂時間係呢個人身上
真心勸你搵返個想認真拍拖嘅人
你個心一直諗住佢嘅好去幫佢講說話都無用
同佢傾又傾過 真係好難改變一個人既性格
或者你俾多最後一次機會佢 佢唔改就算啦
呢種人最自私 淨係想人哋付出 自己乜柒都唔使做
我知只要你一日放唔開 都好難做抉擇
但係放唔開嘅代價就係你要接受呢種相處方式
如果你接受得到你又唔會喺度開post
所以真係要睇你拍拖為既係咩

P.s 過來人 我都覺得自己好噚氣 但真心想你好

一路都傾過哂呢一個問題
一路都會話大家努力一陣儲錢結婚
但偏偏佢就不停咁打擊我 例如 自己朋友加埋搵幾多幾多錢 我地咁樣點夠結婚
我講左我會好努力 想儲錢 但佢又要買名牌袋 又要日日出去食貴野 之後又話自己無錢 發哂脾氣咁
慢慢我都開始好心酸 自己又唔搵得多

我明白 真係好多謝你巴打
尋日終於都講左分手 個心好撚痛 好撚辛苦
但係調轉咁諗 所有事都好似真係輕鬆左好多
再講 比我知道左 一講完分手 即刻就搵撚左條仔
即刻又flirt 又盛 又po哂野叫人約佢出黎果啲
條仔仲要係拍拖果陣 佢地keep住有chat
我出撚埋聲 佢都話係普通朋友

真係...
一路都知 就算捱到落去
如果我一世都係咁既生活我都唔會開心

包容下啦⋯⋯

唔好放佢出來害人

好似無論生活大小事最後都係比佢屌一大餐
想問幾時先係冇事既時候？

你自己有答案，但係有係女俾你食，你又鍾意既，你梗係唔想放既。
但係唔放的話，以後落去都係咁，你諗下你得唔得，
同時佢好易飛走你，你又諗下你要唔要等果日先完段關係，自己判斷。

話要儲錢 但又唔搵方法實行
唔識體諒人

但男仔總是喜歡港女 好女仔卻無人問津
真係好多case 都係咁

做足哂佢所有既要求
要每一件事都要做得好足好足
佢好滿意先得
總之所有細節位都要做哂
例如佢放工就要係佢公司門口揸車接佢
試過我要返工 車唔到佢返工
佢話我為左訓多半個鐘所以唔車佢
係唔愛佢既表現